慘！親戚以為我PhD畢業仲叫我幫佢寫reference!

其實我係P(oly) HD

1/10
繼續努力

😂😂🤙🏻

2/10

phd pizza

🐮👶🏻4️⃣🐦

以為你做pizza

做pizza我以前講過
今次全新創作

牛b死了

笑左笑埋右

個.有乜意思
想知

等咁耐
都係冇笑

又影射牙龍

我同龍仔fd
成個谷得我唔攻擊佢